想搵一首歌

之前係J2成日播
個mv係黑白灰就咁係錄音室唱
係個短髮女歌手
無記錯係國語 （我淨係記得好聽 ）
好想搵返

好似姓陳 兩個字